驚天神級笑話 - 狗奴才葉國謙：中國係有法可依

城市論壇講笑到
笑撚到我

賣支酒又係行動癲覆，佢食屎啦

共產黨叫條垃圾狗奴才食屎係咪真係走去食屎

一個國家可以被一枝酒顛覆
國力好強

屌, 講到一舊舊.

葉國謙屌美國佬，
主持講習近平個女喺美國
葉國謙奶錯屎眼

言論口講就得, 印支酒賣食下人血饅頭就話係行動.

講得冇錯，寫好多法例，基本上總會觸犯幾條法例

佢冇講錯喎，只不過共產黨=法律。

講冇事，喺連登出po就係行動。寫書丶作歌丶拍戲全部可以入罪，共產黨：言論自由唔等於表達自由

黨就係法，當然有法可依

咪就係依法打壓人權自由囉